823 忍唔住...

頭先企我隔黎既巴打
雖然唔知你叫咩名
拖左你手五秒都無
但今晚算係呢兩個月以黎 個心最開既一晚
多謝你
後悔走既時候頭也不回

講完甜野 講返824
觀塘見

你最後同我講果句真係好warm

推

亂世愛情

wa
促成一段姻緣都好呀

啱啊